// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Wofür steht HTML?",
    answer: "Hyper Text Markup Language",
    options: [
      "Hype Text Makeup Language",
      "Hyper Text Markup Language",
      "Hyper Tool Multi Language"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Welche Programmiersprache wird oft für die Webentwicklung verwendet?",
    answer: "JavaScript",
    options: [
    "Java",
    "Joomla",
    "JavaScript",
    "Jupyter"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Was ist ein Byte?",
    answer: "8 Bits",
    options: [
    "4 Bits",
    "16 Bits",
    "8 Bits",
    "12 Bits"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Welches Dateiformat wird für Bilder mit transparentem Hintergrund verwendet?",
    answer: "PNG",
    options: [
    "JPEG",
    "GIF",
    "PNG",
    "TIFF"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Was ist ein Betriebssystem?",
    answer: "Software zur Verwaltung von Hardware und Anwendungen",
    options: [
    "Software zur Bildbearbeitung",
    "Hardwarekomponente eines Computers",
    "Software zur Verwaltung von Hardware und Anwendungen",
    "Webbrowser"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Was versteht man in einer Behörde unter einem Referat?",
    answer: "Eine Organisationseinheit",
    options: [
    "Der Name eines Angestellten",
    "Ein Vortrag in der Berufsschule",
    "Eine Organisationseinheit",
    "Ein Nachtrag im Gleitzeitjournal"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Was versteht man unter einem Intranet?",
    answer: "Interne Homepage eines Unternehmen/Behörde",
    options: [
    "Anderes Wort für Internet",
    "Interne Homepage eines Unternehmen/Behörde",
    "Das Organigramm eines Unternehmens",
    "Das interne Telefonverzeichnis"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Die Bundesnetzagentur ist..",
    answer: "eine Regulierungsbehörde",
    options: [
    "ein Unternehmen",
    "ein Telekomunikationsanbieter",
    "ein IT-Unternehmen",
    "eine Regulierungsbehörde"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Was ist ein dualer Ausbildungsberuf?",
    answer: "praktischer Arbeit und theoretischem Unterricht",
    options: [
    "Beruf mit zwei Tätigkeitsfeldern",
    "Ausbildung nur im Betrieb",
    "Beruf mit doppelter Arbeitsbelastung",
    "praktischer Arbeit und theoretischem Unterricht"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Unterschied Ausbildung und Studium?",
    answer: "Ausbildung: Praxisorientiert, Studium: Theoretisch",
    options: [
    "Ausbildung nur für handwerkliche Berufe",
    "Ausbildung schneller als Studium",
    "Studium beinhaltet immer praktische Phase",
    "Ausbildung: Praxisorientiert, Studium: Theoretisch"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Was bedeutet Netto-Gehalt?",
    answer: "Gehalt nach allen Abzügen",
    options: [
    "Gehalt vor allen Abzügen",
    "Gehalt vor Steuerabzug",
    "Gehalt nach allen Abzügen",
    "Gehalt vor Sozialversicherungsabzug"
    ]
    },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];